APPLE舊機用家 每次出新機一更新都會GG

用緊iphone7plus
一更新完d電就倒水咁倒
apple每一次有新機都會咁

我部7plus冇問題wo

更新完頭幾日係會食電d